有咩生物低賤過CCTOY

吹到美國會內戰
依家呢😂